男女思想一樣

只不過身體結構唔同
所以根本係 hehe/sheshe

拎去用

巴打發現在世間既真理, 可以早啲訓明天返工了